1. éliminer le \n en fin d'envoi pour le client. X
2. faire une interface en ligne de commande X
3. appeler côté serveur la méthode qui check le nombre d'espaces. X
4. réadapter le code du client c++. X
